\listoffigures
\vfill
\begin{tcolorbox}[colback=red!5!white,colframe=red!75!black]
\textbf{Alle in dieser Diplomarbeit gezeigten Abbildungen sind von den Diplomanden selbst erstellt, aus diesem Grund werden keine Quellen in den Bildunterschriften angeführt.}
\end{tcolorbox}
\vfill